[瘟疫大國] 中國傳出新布尼亞病毒感染 7人死亡

（中央社記者楊明珠東京4日專電）日本朝日電視台引述中國媒體報導，中國傳出有人感染新布尼亞病毒，已知有7人死亡。

報導說，一名住在江蘇省南京市的60多歲女性持續發燒高達40度，也出現咳嗽、身體疲倦等症狀，就醫後醫師診斷感染了新布尼亞病毒（new bunyavirus）。

同一家醫院今年至今已有37人感染新布尼亞病毒。

安徽省今年4月以後已知有23人感染，其中5人死亡。此外，浙江省有2人感染後死亡。

專家表示，人體若感染新布尼亞病毒，會出現體內白血球減少、體內出血等症狀。（編輯：郭中翰）1090804

中国で「新型ブニヤウイルス」7人死亡・・・60人が感染

地球人，坐穩啦

屌 邊有事呀

新布尼亞?地方名？

得罪晒基督教,回教,佛教,道教係咁上下啦

報得出有人死，即係好嚴重

會出現體內白血球減少、體內出血等症狀。

支那病毒3.0,又扮別國病毒

屌。。。擺明第9波疫情啦

中國版BOW

隨時又落香港播毒，小心！

應該係 新。布尼亞病毒，用得個新字都知來源係邊度

咩鳩都加新型落去

2009年，中國疾病預防控制中心通過國家「海外高層次人才引進計劃」(「千人計劃」)引進的德克薩斯大學於學傑教授的研究小組首先從發熱伴血小板減少綜合徵患者血液中發現這種病毒，[1]命名為「淮陽山病毒（Huaiyangshan Virus,HYSV）」。

屌又係拎d毒黎玩

淮陽山病毒 HYSV

A highly pathogenic new bunyavirus emerged in China

有無detail?
我見連登好少討論

咁多病毒咁多菌

咁少人邊夠

係咪有個實驗室俾水沖淋左

見支那肺炎差唔多有疫苗就放隻新嘅出黎呀?

痴撚線

2009 年 中國疾病預防控制中心 命名為 淮陽山病毒
果陣就係度攞彩

From WIKI

歧視喎

push

作為良好世界公民,係時候放上twitter

如果印度神童講e個大爆發 咪死好多人

係都唔奇，不過我估係武漢肺炎變種機會大d！

我屌你老母，整左解藥先整毒係常識，又黎

推

係咪應該搵人通知美國先

PUSH

同武肺一齊煉蠱

哂氣啦 之前又話有咩新菌 咪又係冇左件事

點小心 門常開喔

煉蠱大国

全盛時期到底可以有幾多瘟疫+天災

有無人總合下到底由豬瘟開始有幾多隻病毒出左黎？

COVID-20
China Outbreak Virus Infection Disease 2020

今本由沙屎開始係警號
要封關😖

最可怕咁重要既事竟然係要從焦日新聞口中得知而唔係香港傳媒

推 Twitter 新手教學！！全民同我開Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

會唔會人傳人先

一定又係美國投毒啦，中共肯打仗未？

Chinese kung flu真係博大精深

仆街呢啲蟲 狗狗身上都有可能出現

無論如何，喺Facebook睇最新消息嘅機會比Twitter低

多留意Twitter，比較多啲消息流出
加入Twitter戰線

成個國家練蠱咁
又豬又老鼠又肺炎又新布尼亞病

新布尼亞病毒（SFTS Virus），又稱發熱伴血小板減少綜合徵病毒，是布尼亞病毒科白蛉病毒屬的一種病毒，其引發的病症稱為發熱伴血小板減少綜合徵，為一種經由蜱蟲傳染給人類的致命的蜱媒傳染病。

呢個好似堅d喎

呢次會唔會傳染？

睇下CCAV幾時報

病毒戰

唔會人傳人 爆極有限

傳播途徑係點？

病毒大國

所以應該無事
希望世界無事，中國有事

蟲咬

乜嘢毒都有

呢個係十災既第幾災?

笑咗

本雅病毒目（Bunyavirales），又譯為布尼亞病毒目，屬於有包膜的負鏈單鏈核糖核酸病毒。通常見於節肢動物或齧齒動物，少數情況下也可感染人類。

除漢他病毒外，均通過節肢動物傳播。漢他病毒則通過與齧齒動物糞便接觸而傳播。感染病例通常與傳播媒介的活動性有關，例如，蚊類傳播病毒通常見於夏天。

人體感染特定的本雅病毒，例如剛果熱病毒，可導致高致殘率和死亡率，這類高致病性病毒的實驗通常需要在生物安全4級實驗室中進行。

新．布尼亞病毒
新=支那

如果再中埋武肺必死無疑

叫新冠布尼亞病毒

真係好9煩

又玩病毒
人類癌細胞

LM

2020年究竟發生咩事
係咪真係2012計錯數 計少左8年

又話鼠疫又話蝗災,全部都係垃圾

作為一種蜱媒，不清楚是否會感染其他吸血的節肢動物。[5] 可以感染很多哺乳動物宿主，如貓、鼠、刺蝟、黃鼠狼、帚尾袋貂屬、氂牛。人類是偶然宿主，在病毒的生命循環中不占有主要地位。

病毒已經從多種真蜱科#硬蜱體內發現，如 長角血蜱, 日本硬蜱, 龜形花蜱[6] 和微小扇頭蜱。[7] 病毒也可以由在人與人之間通過接觸發熱伴血小板減少綜合徵患者的血液、黏液傳播。[8][9]

From Wiki

連燈仔⋯⋯掉轉咗呀

今次係江蘇布尼亞病毒

係咪歧視布尼亞
點解唔改名做BNY-20

其實每年都有架啦我估, 不過今年D新聞要爆點博人CLICK入去先係咁報

咪又係Chinese kung flu 冇分別

點解印度仲污糟過支那但都冇話咁多疫病

爆得勁過武肺先講啦

個表情

傳出，確認左先啦
唔想亂扯旗啊

國際要人

因同蝗蟲同類

擺明係支那實驗室搞出黎好事，一方面成日想整d化武出黎害人，但支那人天性又求撚其，得過且過，根本管理唔好咁高標淮要求實驗室，所以出現咁多病毒外泄災難！害人變埋害己！

江蘇病毒

玩撚夠未呀支那狗

可以比全世界回復正常未

屌你老母支那真係世界大毒瘤

中共好可能準備玩細菌戰
黑死病 鼠疫 武漢病毒
同期(1-2年之內)仲有聽過有漢他病毒
而家到新布尼亞病毒

唔好講笑 玩到對家滅國 都仲有十幾億人

屌你瘟疫公司都係一場一隻病毒咋

今次又喺邊個病毒實驗室整出黎

飲恆河水大係唔同啲
外來人入去食佢地既野都係會痾到七彩

自己命名，今次冇得話人地畸士啦。

咁就安心啦

Chinese kung flu

在中國的河南、安徽、湖北、江蘇、遼寧、山東、浙江報告了病例。高度散發。發病時間為3月到11月，主要是4月到7月。

又係支那病毒

又係P4實驗室流出黎嫁啦

自古係中共領土

2013 年...

如果係真，遲下應該會將責任推落芬蘭嗰邊。

2012年北京同芬蘭有做過依種病毒的相關研究。

lm

DLLM鬼國

支那病毒戰攬炒全球確定

今次真係唔核平都無其他方法

Pin呢個啦屌
Twitter viral 佢

有冇日文高手可以知最尾影住兩隻蟲係報導緊乜

昆蟲傳播

!!!!

同外國種子事件會唔會有關聯

昆蟲叮咬傳到既病毒好易中 除非每日大清洗成間屋 一隻蟲都唔可以入到黎
只要隻蟲有帶毒一咬中鳩梗（直接傳入血）
蜱蟲好易經動物傳播 貓狗鼠毛孩冇及時發現生蜱蟲同清理好易全家中加跨物種傳播

本身冇原病毒點會有病 你估真係上帝跌粒毒落黎咩

咁落去法今年Zombie Outbreak有望

水災後爆疫症係好正常

乜撚嘢嚟㗎
打通一帶一路直入中國

唉 我屌你老味香港又有份㗎啦

希望唔好攬抄其他國家

重有6億 慢慢死

屌
真係要喺香港邊境起城牆先得

香港

推文

係咪新人體實驗？

此po book已mark

Push notifications

又播毒

印度仔又中

可以人傳人！

「除了蜱蟲叮咬傳播外，人傳人也是有可能的。此前就發生過通過患者血液或粘膜接觸方式造成人與人之間的傳播的案例。」盛吉芳提醒，因此救治患者時，醫護人員和患者家屬應該採取必要預防保護措施。

「蜱蟲一般在4月到10月活躍，好發於丘陵地帶，多生活在森林、灌木叢、開闊的牧場、草原、山地等環境中。」盛吉芳提醒，盡量避免在草地、樹林等地長時間坐臥，避免兒童到荒草地、灌木叢里玩耍。一旦出現發熱立即就醫，出現不明原因的血小板降低、白細胞降低就要警惕是否感染病毒，立即有針對性治療。

Source： 微博search

問我國家那像染病.jpg

中央唔會遺忘我地

pin

新。型冠狀病毒

係咪未玩過多人模式

同fd 玩一個主升耐寒另一個主升耐熱，2種病毒之後會師nerf or buff對方睇邊個殺得多人

喂屌
我諗起上個星期外國同台灣好多人話收到中国寄嚟嘅不明土壤

肯定又會一堆人毒殺啲貓狗

洪水之後瘟疫

經牛蜱傳染理論上應該唔會大規模傳染
但如果別有用心就難講

可防可控， 不會人傳人

全世界要感思我國公開， 透明， 及領導人親自部處

瘟疫大國應該係指
全世界最多人
新冠確診 和死亡的國家

能把疫情撲熄的是
防疫 控疫 大國先至啱

等睇水災後
爆武漢肺炎

瘟疫 水災 經濟 軍事
一年未夠俾黨主席玩爛哂啦
中國人幾十年努力俾習近平
一鋪搞到如清朝玩封國自修

大陸燦快啲死撚哂佢

唔好放過呢班無信仰仲摧毀一切信仰既人！

They asked for it.

屌支那乜毒都有既

差唔多每個月中一隻毒

中國或成最大贏家

閻麗夢講過中共唔止整咗武漢肺炎，估唔到係真

咪係囉 咁重要既事冇人問
兒登仔

整左又話你知咩

變種就玩撚完

好彩人類經歷左幾千年 都未俾病毒變種搞到玩撚完咋

肯定又係美國佬搞鬼 空投病毒

又出個疫症出嚟